女就溝得多，癲婆未試過。呢條片睇到我扯晒旗

把產聲

未入仲以為係呢條

幫緊你幫緊你

dc9

樓主之前犯咗咩事

隔咗咁耐睇返都係頂佢把閪聲唔順
btw畀錢嗰陣真係好撚fyy

仲同的士佬講下次再見

好假

睇得幾開心咪算

好脾氣

睇到後面媒黎既

777

scmp